16k人工應該俾幾多錢家用？

16k俾4000會唔會好少？

兩老係有良知 支持反送中 4千ok

其中一個支持 一個盲毛廢老藍屍 2千

兩個都日日對住電視叫開槍射死暴徒 慳返

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

咁少 我屋企人要一半

無撚有錯

老屎忽魚蛋心態, 我付出幾多幾多 我我我點點點

睇你自己有冇投資，儲蓄，我25k都係俾4000，自己理財好過俾老母，平時出街同屋企人食飯咪跳出黎俾錢囉

藍絲廢老：$0
黃絲：4k，代佢捐俾前線買裝備

呻下關屎忽咩事
係羨慕你地決定俾幾多就幾多 家中兩老係強制要交呢個數

發夢我老母同我一齊喺屯門騎牛唱歌
俾10k

一黎就批評人, 人地搵得16K比4K 叫做"咁少"

你自己要比一半就批評人比1/4係少, 你咁講即係比一半先可以話自己慘

要限定比家用已經係劣等文化, 咁撚樣都要鬥劣?

得13k 比3.5k

平均$28-38K，$0，最多請下食飯。

我比6k

我警告你班仆街！

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

下晝遮打見！

3000

巴打英領見

藍絲: 報搵11.5k , 比2000

黃: 報實數， 比4000+代交水電費

廢老就唔比

巴打真孝順

月入32k，俾15k
利申:老母唔係藍絲廢老,自己番緊工

8k

如果一齊住，多多少少都會比
我未搬出去之前比自己份糧既四分一
搬左就隨心，我唔洗交租呀

25%